今晚903重播董折浦銘心演唱會

有冇手足會錄低

會錄 但唔期望音質會好

幾點 youtube?
佢個網唔見有寫既

唔記得七點定七點半開始，
903播

1900-2200

巴打可唔可以SHARE

咁等我成功錄好再講

THANKS A LOT

開始緊

錄好了 音質依舊好差

麻煩
感激巴打

有無link 可以share 出黎

好想聽

頭先行街聽到

我都想要
其實寂莫 個兩首

我都想要

有冇全段？感激不盡，好鐘意佢兩個

Thank you

唔該哂 巴打